香港人應唔應該係武漢有特權

武漢封城仲可以包機走佬你就想
死係武漢算啦為黨為國捐軀
建議武漢人可以捉呢班香港人出黎發洩下

.

屌唔記得仲有有線記者係武漢

條女最後會唔會無命返黎

武漢同志已經等緊開餐

包機就是搞獨立！

又唔見廣東包機去武漢接人，係咪搞分化

大灣區專機

在武漢哭的孩子有糖吃